發現咗男友偷食，而家好亂.......

其實佢都唔係第一次，
只不過每次我都會好犯賤咁原諒佢...
一次又一次，
直到尋日我親眼睇住
佢喺㗎車到同第二個女人打茄輪，
我真係再受唔到啦...
佢打咗十幾次電話俾我我都無聽到，
個心好亂好唔知應該點做

因為見到你上堂打飛機之後變返直？

打茄輪姐

又無做愛

認錯人.....？

死gay佬

咁啫係佢無錯係我錯？

正 出面屌完 番嚟又有得屌呢種女友邊度搵

醒未呀 仆街

你係咪無工返？日日都開幾個po

美國總統都玩twitter啦，
我開個po都不可 ？

收皮啦弱智仔